屌 岩岩有個手足喺灣仔天橋派口罩........

利申 佢輕裝我廢事影

屌 嗰班成日自稱和理非，戴個口罩有幾難呀
睇咗幾分鐘 依家派到手上面，都差唔多每十個先一個拎

我哋係咪嚴重高估黃絲數目.....

有冇人見到

推到有人見到

戴口罩啦大家 全民戴口罩係有實際作用 唔只係表態

做咩要有呢個堅持全部人都要戴口罩
明知唔work既野，死推就突然會work？

人哋已經有呢

懶就真

陸續多人
今日都見到2,3個戴

不過唔建議長期派口罩
呢啲自己預備啦

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

點解唔work先？多人肯戴咪work
依家係話比人聽抵抗暴政唔係得星期六日果班，係全香港市民

每朝戴起個罩就提一提自己仲革命緊

利申日日戴

d 香港人餵到埋口先食兩啖
屌欠撚左佢咁

仲以為完左上星期搭巴士仲見到1，2個 今日一個都見唔到

利申有戴

而家就係唔多人戴呀嘛你不如話夠多人唔怕死沖狗屋就成事，我都戴緊但係冇得迫

但口罩門檻近符零.....
係條橋問題定點

好多人從來無係公司表過態 或者公司一堆廢老藍
如果無人帶口罩就等於玩完既話 咁你地可以去做番港豬

唔舒服又冇效果，遊行嗰陣未戴噃哂

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我估拎完唔會戴所以廢時拎

由禁朦面法起
日日都戴

唔係個個都可以次次出街帶，例如多汗多面油

其實分明係驚蒙面法
呢幾日見到勁多人狂咳
都唔帶口罩

明明唔係集會就唔犯法

依家分明鳩拉
上次連救護都捉

三枝香政府大樓來
勁多深藍

莫講話平日派，我在遊行路線派
d人無口罩都唔會拎

有時真係唔想帶 塊面有油又爆瘡 sor
發夢成日出

反而你一星期 定一日全民口罩日 好d

人就係咁 你永遠唔可以已自己個尺度去衡量人地

推

唔好以為真係咁多人關心政治先得
接觸下唔多階層 身份既人先啦

不嬲都有呢啲仆街 病又唔戴
而家大條道理唔戴口罩

香港對於派野係比較抗拒
應該係受平時派傳單影響
潛意識係會避

今日返工觀察係比上星期多人戴口罩

又屌人唔戴口罩
end咗topic啦上星期
追post啦

我帶咗好多日

鳩拉你就驚？
拉左都告唔入啦

門檻係零 但成效係幾多？你有帶係咪抗爭咗？係咪威啲？做咩要標榜人地唔帶就唔熱情？
我上完前線平日低調得唔得？我帶完塊臉敏感所以唔帶得唔得？人地針對集會蒙面先犯法 我咪集會先帶嚟同佢對抗囉
平日帶根本唔犯法 政府都唔撚會理9你平日帶唔帶
屌你老母你班日日口罩黨真係好能煩 帶就自由意志 自己會帶㗎啦 逼9人地比人說話人聽想點樣？
我同你講我日日著黑衫黑褲就係抗爭係支援前線啊
我派衫派褲你班人唔著 唔通我又上嚟叫春？

邊區先

我都唔明點解啲人唔肯帶

唔撚識睇連登
之前有個post話唔使迫人戴口罩勁多like，下面一堆話戴咗唔舒服唔戴唔代表唔支持又勁多like
而家呢個post又唔同

今日喺巴士站見到有個絲打戴
但成架車依然得我.......

仲有嫌戴口罩焗

又係口罩撚好撚焗呀你明唔明呀

出嚟戴咪得 有需要就會戴嫁啦屌

sorry 已經戴左幾日焗曬暗瘡出黎 要停下先

寧願口罩日仲好
逼人日日帶係為乜

有部分和理非好撚虛偽 一面叫勇武停手 但自己又唔撚做實際嘢

我自己就唔會戴
我平時唔想引狗逗
比狗逗一逗
我隨時即刻玩完

蠢到咁？

真 唔通戴口罩個人就勇武左咩 做多啲文宣好過啦

一路帶緊, 但個口罩條帶今日爛左

灣仔人!!!!!

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

重點係我係黃都唔會拎

個個黃既心態都係將資源留俾有需要既人架啦，正常野

懶咋...... 我舉手, 我認, 朝早我有帶, 放工一支箭收工, 好多時身上冇口罩, 但上完巴士又返到屋企........

仲有好多係冇膽!!
仆街今朝巴士我帶住, 隔離條仆街, 咳左半個鐘都唔撚帶口罩!!!!

戴口罩仲好 唔洗化妝
一齊戴啦！！！！！

喬左裝既女仕佢地都唔方便

好撚傷心
其實戴口罩唔單單係表態
依家隨時都可能有突發野發生
如果你眼前有個廢老打人 或者想搞學生妹
口罩又冇 遮又冇 咁點救人
就算唔戴 都帶定個係身啦

唔係驚 係懶 唔舒服 同唔明有咩用

利申 皮膚敏感會生粒粒盡量戴下除下

條橋有問題啦
硬推左咁耐都唔work就轉啦
一陣又成村人吹淡風話個運動就黎輸

唉

都話反蒙面嘅話 全民口罩全民自首班狗都一拗跪
和理非唔係零成本抗爭嚟

可能人哋已經有先唔拎姐！加油！

灣仔天橋附近都係公務員大廈多

已經贏左 重有咩需要搞咁多野

見到 有一個手足係跪
香港人雖然抗爭時間長左 但希望大家堅持！

屌你老未！咁撚小事都做唔到，唔撚知日日叫乜光復香港 表明立場係咁撚難既時候點解唔做返港豬？

我今日都想問口罩月係咪已經完咗 之前都少人戴 今日更加少

黃絲數 同佢地帶唔帶口罩好似冇咩關係

push

屌你老母你係咪咁撚膚淺呀
從來一件事只要多人認同多人相信多人做就會成事㗎啦
國家貨幣都係因為信任而產生價值
Bitcoin都係因為多人信任參與投資先會流通
用下個腦啦現代人

點解咁都要跪..

咀炮抗爭

啲人一般都會話焗唔戴，咁戴pitta mask 囉，ok 爽喎

有呀仲有個跪喺度...真係唔好跪

自己用開呢隻 冇話唔舒服喎

其實今晚預去集會嘅和理非，由朝早戴足全日口罩都唔係好難為啫，但今日搭車真係唔係好見有人戴。平時戴又唔犯法，今晚突登去戴反而先犯法啵？抗爭唔係畀大家集會打個卡舉手我有去過買贖罪券就完㗎，而每日戴口罩就係另一種方式嚟提各位我地革命緊。

利伸，黑衫黑裙黑口罩絲，啲狗行過要逗悉隨尊便，無裝唔知大家驚咩。

如果派CONDOM 實排隊拎

仆街 我除左係屋企同食飯之外都帶 而家帶到爆哂瘡都仲堅持緊 日日都見到得咁少人帶都唔知為乜

空氣差先帶

和理非驚懶 又驚帶左之後比人標籤

如果我雙腳健全，我會係街上跪低求大家去今晚嘅集會

返工放工都戴

其實我都有啲淆 因為身上有張廢老卡 不過是但啦照戴

其實黃c只係呢個社會既少數
有一大班你唔搞佢就唔理你既港豬存在著

日日出街戴口罩係著重個形式，唔係唔犯法就唔唔洗戴既問題。係俾我地知道有幾多係同路人，俾其他市民知道個社會風氣係點。好似六七月都有人講全民gear全民頭盔咁咋嘛，但gear哩啲唔係太普遍所以無乜人做，樓主講口檻低應該都講緊同gear比。
你有其他原因唔洗打出黎同大家講，我相信樓主係想叫啲有其他concern既人都參與下（可能驚俾藍絲屌？驚俾狗逗？唔知啦），你有其他原因都無人會迫你。
你唔鐘意，你咪唔好戴，唔洗下下屌人既。

好多人以為戴口罩出街就係犯法

一人一盒口罩 上車派

係高估深黃數目姐

完啦，記唔記得乜野叫兄弟爬山，佢地唔戴都迫唔黎
做好自己本份，A唔 work就轉B

利申：日日戴，唔理其他人自己堅持

可以用係更需要的地方
唔接唔代表唔支持
接又唔代表支持
唔駛咁灰

幾有道理，直接出post推會唔會仲好

不了 依家連登開post 搞到世界大戰咁

戴口罩啊

真係

跳閘夠唔犯法
咪又係冇人跳

我唔係懶 其實真係驚之前係咁有人吹風話有支那9會捉女仔上車我同fd一齊就敢戴 自己一個真係唔敢

日日都戴口罩
今日涼左好多 好舒服

我逼樓主上前線
點解剩係有口罩黨 冇跳閘黨 前線黨呢?

其實黃絲比例係咪幻覺嚟？
以前嗰200萬人真係收錢出嚟，係得我一個無收咁撚on9行嚟行去得我一個戴
食屎狗

返工個陣見到個心好唔舒服
但講真政府好多人都深藍
因為佢地等退休攞大糧食長糧

利申 每日都戴

一個都見唔到
心鳩淡

真係好少人戴
戴咗又唔使化妝 何樂而不為

其實因為人手一個 個個都有先唔拎

屌...黃絲個個隨身都有口罩咪唔攞囉！你估好似啲藍屍咁L貪心架咩

[前景]運動方向討論

蒙面法不了你老母啊！日日搭車都唔撚見人帶

上星期已經討論過 自己有心想戴就戴

撚鳩鳩做埋啲好舊嘢

屌成日落咗街先醒起要戴口罩
Sor

見將軍澳成班醫護戴即棄黑口罩
仲搵緊邊度有得賣
唔想洗口罩

龜縮居多。
黎/留得香港唔去澳洲既生意佬，好多都係藍架啦。
而且白色恐佈，好多公司部門都有1、2個仆街篤灰狗。

廢中生活左香港30幾年
香港文化係識捐錢，但唔會出力。
反對政府暴行，但唔會上前線，暗地裡換美金...等等。
屌共匪老母，但淘寶買野好抵好平。
屌班示威者，睇佢地打班死黑警，又會喊好。

香港人就係CLS民族。

所以而家先更應該戴

上次買飲品
前面條友勁重痰聲咁咳
但等緊嘢飲又唔可以走
就算戴咗口罩
都好似中咗少少佢啲菌
頭重重咗1日

我上星期戴完，係咁生瘡

其實我都覺得藍絲可能比我地想像中多好多⋯⋯

我日日食早餐都係見到手執東方的藍絲嘅

女仔既話
人少/太夜就唔好戴
人多/日間/安全地方就戴下啦

前幾日仲有個post 講話屌人唔戴口罩係割蓆
又話戴口罩好危險好怕比人拉之類

今日有集會
係表態嘅好時機
希望多d人戴，如果有一日多人戴已經好好

大家一齊拖手好無
和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

其實口罩日要繼續推
唔可以因為咁樣而放棄

頭一兩日戴嘅人真係唔多
但大家試下水溫
慢慢走出comfort zone就得
少人戴唔係代表失敗
係代表文宣唔夠勁啊

但宜家好似係戴口罩嘅屌人唔帶多d，要確認同路人數量和理非遊行先係正確方法，相反我問你如果有d人日日帶口罩，但其實從來無出過黎，文宣、Twitter都無用過，佢係咪同路人呢，我覺得帶口罩某程度係一個自hi嘅活動，唔同有200萬人帶口罩，政府就會撤回緊急法，藍絲會變黃？所以帶口罩可以做，但唔可以逼人做，係所有人屌人嘅時候，其實會唔會畀人屌嗰個做得更多呢？

留俾有需要既人拎姐

自己有咪唔洗拎留比人地，有咩問題？

左膠就係執著d無謂形式野，實事又唔做

真

又係你班撚樣
平日戴個口罩覺得自己付出好撚多
遊行抗爭開花永遠唔撚見人
一係企到好撚後嘅和理非
屌你 你戴個田罩成撚日話係代表唔怕蒙面法 代表反抗政權 咁真係要人果陣你地死撚哂去邊？
你地依個行為藝術 形式上抗爭係冇問題
但咪撚逼人去做

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

我可以同你講
如果本身做開高風險行動個班係會避免一切暴露自己身分既活動
BE HUMBLE去撚左邊？

所以咪話依堆行為藝術係和班非想拎光環

Exactly Bro
其實六月到呢加 過左咁多日警暴
堆和理非依舊係屌狗/打卡/唱歌/玩LASER
對前中排既手0幫助
快閃戰，又做唔到居民既COVER 淨係叫黑警放人
唔係叫佢地打，但要升級做後援

如果呢壇野輸左就去考狗捉晒班撚屌入新屋嶺

但左膠野都唔做喎
如果灣仔翻工果班全部前線/保釋既 咁我收皮

拎口罩都驚？驚就唔好出街啦

題外話
邊到有得買可重用既口罩
日日帶即棄好唔環保

我同意你理念，但我都同意原本留言個位巴打
因為我覺得好撚多人低估左香港藍絲既數量
一件事多人認同係會成事
但我個人認為香港比例依家係
藍30%
中立（偏藍）30%
黃40%
偽中立個班係乜都唔會做，每日返工吃喝玩樂
咁如果40%人戴，根本比班犬標籤曬去捉
真係無必要
如果堅持戴囗罩呢個行動，不如支持全部人罷交稅

Same

帶能...中意帶就帶熱米唔帶囉你地無聽好多人咁講咩
本來我有帶家下都不了
各自努力丫碼
大家收倒

可以重用嗰隻30蚊3個